從此安靜了

其實當冇左花同朗時又好似會寂寞